連登仔唔好咁快高潮住,收到消息,何志平會獲輕判,好快就放返出黎

熟識此類海外貪腐案件的律師Justin Weddle估計，何志平刑期不會太長，可能只被判處一至兩年刑期。若扣除已服刑期，何被判刑之時已服刑1年4個月，其後可能很快獲釋。

唔想到時又見D連登仔連環炒車

仲好 快啲放返出黎再幫狆蟈做野

或者俾人捉返大陸軟禁 佢知得太多了 唔死唔得

何志平: molamola

放返出嚟，佢仲驚過你啦

放監>抑鬱>自殺

連燈集氣

支持輕判志平同志

咁快放出何同志一定爆左唔少料

一出獄即刻抑鬱病發自殺身亡

仲要係跳樓

若真係就等睇佢被自殺

now 新聞訪問嗰個律師就話肯定判兩位數字年期，都唔知邊個真

又話判65年？

都話輕判